# 電気電子工学コースオフィシャル卒業研究抄録スタイルファイルプロジェクト #

このプロジェクトは電気電子工学コースのオフィシャル卒業研究抄録スタイルファイルを作成することを目的とします.

### eee.sty とは ###

* 電気電子工学コースの学生が LaTeX で卒業研究抄録を記述するためのスタイルファイルである。
* Version 0.2

### 使い方 ###

* 中に入っている main.tex をコンパイルできることを確認してください
* main.tex を参考にして自分で LaTeX ファイルを作ってみてください。
* 具体的な使用方法は、コンパイルしてできる main.pdf を参照してください。

### このプロジェクトに貢献するためには ###

* こんな表記がしたいという意見をいただきたい
* 便利なマクロがあったら紹介して欲しい
